前愛華頓前鋒：教練叫我打假波 隊友：「這就是中國」

曾經效力英超愛華頓的尼日尼亞籍前鋒安尼捷比，去年夏天離開新特蘭後加盟中甲球會北京北控，但僅效力半季就沒有再為該隊上陣。英國每日郵報稱，安尼捷比已向國際足協舉報，直指北控涉嫌打假波；但北控的聲名中卻否認有關指控，更指安尼捷比想借此事，掩蓋自己違反合約的事情。

安尼捷比表示，在效力北控期間球隊曾嘗試操控賽果，兩度被教練要求「不要嘗試」，當安尼捷比提出質疑後，隊友更告訴他：「這就是中國，我們應按照相關意思去做。」安尼捷比還已將相關事情，向國際足協舉報。

不過北京北控就此事作出回應時，稱安尼捷比在去年12月沒有理由下拒絕歸隊，目前雙方的糾紛已提交到國際足協處理，認為安尼捷比聲稱的假波，只是為掩飾違反合約而捏造的謊言，並稱會對安尼捷比的誹謗保留追究權利。

who

你主人